---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5439"
date: "2008-03-01T22:07:17"
uploadBy:
- "fabse"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Abend Limit,
nö nur leichte Abriebspuren an dem Speichenrad, aber kein Teil ist gebrochen oder so, was mich ehrlich gesagt überrascht hat. 
grüße
fabi